其實鬼口水呢樣野既神奇之處係邊？

成日睇IG，好多啲人玩鬼口水既片
但黎黎去去都不外乎係篤、拉、揸，捏
同一個玩法玩咁多舊鬼口水，唔會厭嫁咩

依家啲鬼口水仲要進化到有名，超勁
咩水牛芝士、提摩大王、玻尿酸碎糖
唔講真係以為買緊大公司product

最好笑係啲人整完一大盆鬼口水
然後拍片吸引啲人比錢買個陣
竟然用自己既手插落盤鬼口水到玩幾下先
咁姐係人地係買緊你玩完個啲二手膠？

仲有我見到好多人都有擺格仔舖賣呢啲鬼口水
有啲仲勁到整埋網站
其實一舊鬼口水好似先賣緊$10幾蚊
究竟係點樣維本？真係有咁多人買？？？

鬼口水真係令我感到百思不得其解
有無人分享下呢樣野究竟係個咩玩意黎

買家係小學生 商機好大㗎

如果你係情侶檔咁做 賺得仲多

真
鬼口水真係小學生創業佳品
但我就係好疑惑，賣咁平其實頂唔頂到咁貴租
仲要勁多競爭
講緊一間格仔舖可能已經幾個格都賣緊同一樣野

sis有經驗分享？
真係回到本既話我都去做啊
其實啲賣鬼口水既賣家係咪會互買大家啲貨
我見佢地好興拍啲開箱片
但又條條片都清一色讚舊鬼口水好玩 好篤 好香 好抵
根本除左舊鬼口水唔同，條條片都無分別

無但見過學校一對情侶檔做過
勁撚高人氣

攞嚟打飛機一流

屌你真係好撚有創意
希望賣緊鬼口水個班賣家拍開箱片時
可以採納你呢個建議，拍條鬼口水劣鳩片

感覺上每舊鬼口水睇落都一模一樣
只係隻色，同埋個名唔同

有冇人覺得衣樣野拎黎玩既話其實都幾污糟....
拎黎痴下key board遙控啲塵就話，
拎黎玩，痴哂隻手啲污糟野落去，玩玩下舊野就會由香變臭
同埋舊野玩完之後有咩用，係咪dum左佢
咁舊野係咪可以自然分解，定佢同其他垃圾一樣要得好幾十年先可以分解？

應該幾唔環保吓同埋真心痴塵

我都好奇怪啲人玩完一堆鬼口水之後擺邊
我估都唔會拎黎重玩掛又係咁買新
同埋我都覺玩完舊野真係幾污糟
加上本身啲顏料溝埋一齊之後，都變曬色啦

佢地用膠水、沐浴露、剃鬍膏、甘油個啲野撈埋
點睇都唔似會自然分解

媽呀呀呀呀呀好核突呀呀呀呀呀呀呀
點解咁既野都可以賣錢.....

樓主一定係學生雞
做曬功課未呀

有毒
打多幾次你條賓洲唔洗要

好撚多essay呀 多謝關心

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

完全唔明點解係會用黎"玩"
咁L無聊